[快入]就快911 點樣悼念好?

呢場運動令到大國衰落
覺得美國好慘
估唔到恐怖組職可以以卵擊石

有無人知琴日入咗立法會可以點偷渡去中國自首?